[樓豬又唔開Po] 2017 -2018 Nba賽季討論區(64)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

Adams有冇破紀錄？

Adams carry

adams關鍵籃板

唉屌 俾鵝屠

Pull up 3 0/8

又好似上次咁3分絕殺?

唔開PO

救左mvp

Howard差啲3雙10+9+9

好彩有adams

Adams PG 真巨頭
wb呢d行撚埋一二便啦唔該

WB唔炒罰就然

po 霸唔開po

留名絕殺

8-0 勁呀WB

-25嚇驚禾

lm絕殺

公牛連續兩場輸一分 果然真tank隊

㩒爆平安鐘

轉左咁耐先foul

Nba d球證好撚弱智

真巨頭pg

完

波都未拍,攬到完場都得,點失誤

雷終於贏close game

Lma操番起真係打冇咩內線嘅中下遊靠佢就得

16分鐘9TO都好野

jump波咪得囉 老屎忽

6分鐘贏緊10分唔算close

陪我睇雀啦

adams

要不是Adams wb

Jump就發達 進攻都唔洗就完場

但+3

最多lead到15
贏close game係應該慶祝定反省

個腦好唔番算啦

PG再打落去會唔會決定下年走

Adams做訪問好撚cute

現家都想走喇

雷今場贏到 係好撚彩 wb再係咁打 要再一次連敗有幾難

Adams咁勁

準備好都得
下場打刺

睇rondo

okc仲有timeout
難d有得jump

走去搵牙波冇咁嬲

睇刺比人強姦就有份

其實可以焗佢走步
咁樣扭扭下如果有心做鳩你就吹走步

係
牙波瘋狂交波
唔似wb臨尾幾秒先比

米嘈好似好勁喎

反正波仔同mvp命中率都咁上下

波pull up three

波波策略
Let WB pull up 3
守死PG adam

睇rondo key波係享受

唔使好似 我bb嚟

係咪特登比人追到咁上下，證明贏到close game

轉台睇鵝

last minute就算真係走都唔會吹啦

你咁諗會舒服啲既

球證癲起上黎有咩做唔出

rondo

rondo偷AD波 笑撚死

都廢事俾

Rondo有機會3雙

有無人覺得鵝件波衫幾靚

me
2k都專登揀鵝玩

有雙塔都有板拎好勁

無fake
岩岩9秒 okc係連續call左兩個timeout
已經無晒

當時9秒如果逼JUMP
JUMP贏左即刻有得進攻 , JUMP輸左再FOUL 都係3,4秒

實在唔鍾意 Pelicans, 無霸氣

係隻狼無晒Time out之下,3,4秒無乜意思,點計都係一掂波就Foul
無謂R,個個教練都唔同做法,等於我同你都有唔同諗法
不過我有樣野唔知有無記錯,我好似發現隻狼好多次Close game都唔夠timeout用

柒碌人件波衫靚

ad又傷

自己拉傷條J?

好似好傷咁

所以吾皇鐵人身體真係令人佩服

好似無人整到佢

屌一睇鵝AD就傷

掙位拎板都傷...
有冇咁玻璃

ad近呢兩年好似成日都細傷咁

鵝要輸了

比rr9出黎刷三雙啦 睇wb刷睇到想嘔

加多個三分射手，隊波應該會勁好多

反cup了

反杯

假期就係啦

俾mitchell打爆左

話時話,呢個Darius Miller邊度出黎,之後睇過下好似幾準

佢三分好似....

Adams 真巨

好似之前去左歐洲打左2年

Ad比人扶出去 應該要收咧啦

冇人掂到佢都收咧

AD呢d玻璃係咪連squat都唔做得

無啦啦又會抽J 筋

Rose夠自己一跳就冇咗啦

fg 6-21 3pt 0-8

食屎moore

屌dh12 今季回春 有mid range

in rondo we trust

比表弟搶咗個板

冇左米嘈比人cup返

Rondo帶左頭帶好有星味

早輪KG就係講呢樣野,Rondo既triple double點解會令人佩服D,就係因為佢唔會夠膽叫KG揹位,自己去搶板,真係靠自己部位去搶板

唉屌

真係有架喎

又寸wb

真係有rondo係度,表弟先乖乖地走落去low post位

有rondo真係順啲

又一球

都係要靠咪嘈carry禾雀

Ingl s

米嘈頸到

Mitchell勁到呢

勁

Holiday幾時自裁

咪嘈會否太勁

gg

嘩屌我bb mitchell

rubio好快要打bench了

屌

燈到rr9 3分唔入再比人cup

咁都foul
唔睇啦咁

白痴,關鍵時間教練走去T FOUL

其實rondo仲係唔係top10 pg

跳波變foul 比我都嘈

禾雀要5連勝 取代我上第7了

燒鵝守PNR真係得啖笑

Holiday真係負資產

講組織能力,佢同CP3係最TOP

係表弟守pnr好on9
成撚日行行企企

經驗係，但身體已經唔係了

但佢防守差左好多

所以rondo之後都洞悉左
守pnr叫cousins守出面
自己守favors

由2個possession變3個,就係因為T FOUL個1分

呢隊鵝無得救，執柒左佢

ingles都好j
上年po守死紅撚

佢先係Slow Mo既始祖

紅撚呢d垃圾唔好拎出黎講啦

比我係表弟打撚死個球證再自殺

ching sick ball
守波掂 射波又準 再加埋組織能力

燒鵝同灰熊大飛一齊重練啦 晒撚晒班巨星青春

有冇人知呢張圖係咩料

slow mo joe

聽講係大飛pick佢之後cut左
所以上年都算復仇

清左Holiday就得

不過講到對禾雀最好都係金塊
放隻mitchell同gobert俾我地

300萬rondo都好打過2500萬假期

屌你老母

有組織先估唔到

hayward打咗咁多年 career high都係39分

Jazz 隊波點會差得過燒餓

老鼠仲抽鳩我睇好jazz

如果AD係到鵝使輸

有gobert大炒啦

Snyder 非常好既教練

我湖咁都走寶

Jennings第七場就55分啦

Donovan Mitchell 有時d出手嚇死人

近日在做客《The Jump》節目時，NBA名將Pierce就對Harden和火箭給予高度評價。

在Pierce看來，火箭「是唯一能在進攻端和勇士抗衡的球隊」。他認為沒有球隊能防住勇士，而唯一能和他們對抗的辦法，就是和勇士打對攻。即使勇士發揮不佳，想擊敗他們仍需得到110到125分，而火箭具備單場可得130或140分的能力。

此外，Pierce還趁機調侃Harden是「未獲得過MVP的球員中最強的」，並稱Harden應該對追求MVP感到厭倦了。

今天《克里夫蘭老實人報》又給詹皇帶來了一個騎士的好消息，權威跟隊記者Joe Vardon透露，騎士主力中鋒Tristan Thompson終於要回歸了。

據悉，TT已經在訓練中進行更大強度的動作，他表示自己將在下週正式歸來。

如果ad出唔到 咁咪又變返兩年前隊kings

波波

睇返Mitchell大學數據幾廢下
到底點解揀到佢既

念力揀人.

潛力

Oh shit no no no
換daj啦

禾雀個gm其實一路都唔錯 rebuild得都幾成功(係敗筆在揀咗trey burke )
尤其呢年 hayward咁遲先話走 執翻嚟啲free agent隻隻都好有用 jerebko thabo udoh

Louisville 本身打整體
數據唔突出唔出奇

george hill廢到

果時金塊拎住個12pick 好想要佢
點知轉頭送比jazz

正宗體系球員一個

搵佢打sg

根本係kings冇心打波
愛回家(馬刺)喇

clippers最後應該都係唔會trade啦

冇錢冇位 不了

你話牙

真係諗唔明

g位 murray 同 forbes 排緊隊上位
不了

我好鐘意bertans
好想佢多d時間打

仲有BP3

我地有俾lyles你地㗎

上季已經話要多D出佢啦 有火有3分

唔撚要呀

Derrick Rose獲Bulls前隊友及教練支持，深信定必浴火重生

防守黑洞

Davis受傷並非是在強力對抗扭曲的情況下形成的，他只是被對手正常推了一下，但不知怎的就這麼嚴重了。據爵士現場解說透露，鵜鶘還為他準備了輪椅。

在背負下場後，他就被輪椅推到了爵士的訓練室接受檢查，後來可以下地活動，但也必須要拄拐，左腿還是不能受力。

又一個比人笑輪椅

如果攻得又守得又咁會到馬刺簡到,始終要打多D比賽吸取經驗

比起防守 控波超唔穩容易turnover先係問題
論黑洞mills同forbes唔好得去邊 bertans仲有身型

當佢係紅曼巴咁用都OK

打大前太矮 打小前太慢 應該再練好啲無球 跟SLOWMO學下點慢步防守

毛巾控球都算穩既 係鳩傳姐
啲突破分球真係亂鳩咁黎

所以咪話bertans係唔穩所以無得出
mills齋計控住個波黎講算好添

6尺10唔算矮啦係單薄左D姐

聽日活塞打76就係鼓佬說好的see you in dec 2nd喇

其實憎WB個啲係咪勇迷黎
我睇唔透

ad點搞啊 又傷

全部箭迷

g持活塞

但係Harden同WB fd架wo

佢守3號位多

slow mo攻守都唔岩其他人學架啦 佢個人咁極端

究竟除咗lbj 仲有咩人係唔會識傷

基石 兩個都fd

馬龍

ad 密過女人黎月經

小LBJ blesode

慢撚防守企位準

又笑

Wb

基石

ac green

13-15 傷出左70場la

牙杜

你睇左今日場比賽先講 唔係精華 全場睇

基石似樣

wb都叫大傷過
harden好似打得多又無乜傷病

真心理性雷迷睇到佢今季既表現應該都會忟

對西書有少少恨鐵不成鋼難得今年有三巨 PG又肯犧牲打3D
佢刷三雙把撚咩

聽日精彩場次 我諗都係 活塞vs76人
大家撐邊邊

活塞

柒碌

不嬲都係咁上下
上年個波比哂佢撚 今年唔係咁解
命中不嬲唔高
睇開都知鐵多過入架啦

btw 我想買Adams 主場白色個件swingman但上網搵極都係得客場個件

最離譜係NBA store suppose係最齊
屌 除左球星 咩都無

認真 廢鳩都算耐操
生涯最少果季都打左76場

聽日睇鼓佬大戰Embiid

Stockton

A.C Green

莫文蔚

依間好似有
巴打可以睇下

上次打勇差1助攻大三元 隊友唔射跟住屌鳩隊友
搶隊友籃板然後同記者講自己唔care數據
好多波鳩傳搞到to
狂pull up 3但係炒粉 身邊有兩個隊友射波勁佢成條街反而唔傳

佢不嬲出名腦殘

新新秀一隊名單：

穩入：Ben,Markxxxxxxxxxxxxx,Tatum
好撚大機會入： Kuzma
尾門： 米嘈

2隊爭1隊： DSJ,John Collins

喵~

DJ,Drummond

有無公海玩具手足今日考JRE

有人拉空仲易刷過上年點解唔刷

當年三子留kd 基石會唔會已經拎左冠

其實okc pick人眼光好勁 如果今年基石拎埋mvp 三子各自都拎一次

Tony Parker 重傷後都打得幾好
Rose 加油呀 , 等你返黎

比牙占牙偉打散左

如果都係一齊,可能互相影響成長

仲有堆中後pick 各自去左第二隊打到正選

賣鞋仔要學識係限速程況下打波

要練射波

比人hard foul
關限速咩事

追左咁耐po 先發覺今朝竟無人講湧
禾klay今年好穩

我湧呢d慣常野駛咩講

湧對咩直冇野好講

講下牙bell鋤左幾多球
成個po都係屌wb 不過今季真係撐唔落既......

自己finishing咁廢 隊波仲有pg melo 都要自己瘋狂起手係咩玩法

Okc今場贏波好緊要
如果豬波
下場打刺
5連敗既話，就陷入泥沼

西書命中率又唔過三成

Okc trade wb/換教練會好啲？

唔會trade西書

佢太陽4季有兩季打唔足50場

邊忽LBJ

最好就連輸
pg melo今年走人
都唔係爭冠球隊黎

AD embiid d rose
呢3個一隊啦

一黎唔會trade 二黎都冇邊幾隊有位接

Hupu月經話題

你到底有幾個新歡？ 湯神攜美女上街遭偷拍

眾所周知，勇士球星湯普森平時場下花邊新聞不少，最近有消息稱，他又找了一個網紅新歡，而今天，有人拍到湯普森和一女子一起上街，而她並不是之前被傳的新歡。

從曝光的照片來看，湯普森一身休閒裝扮，穿的還是很潮的。特別是一件連帽夾克，他把帽子戴起來，可能也是為了防止被別人認出來。另外，他還佩戴了墨鏡。

湯普森身邊的這名女子看起來似乎是一個白人，她的穿著很簡單，並沒有特別的濃妝豔抹，和湯普森一樣，她也佩戴了墨鏡。不過，雖然打扮不講究，但可以明顯看出來，這位女子的身材還是很不錯的。

搞搞班後備先啦

Melo打第六人就fit晒

學wade自己申請啦
又唔會冇面 效果好又大把人讚

就係唔肯

終場哨聲響起後，Anthony沒有和隊友擊掌，獨自返回了更衣室。

記得今日有球肥仔call波wb冇傳 睇黎好快更衣室

trade西書嘅成個Oklahoma state會地震

下年三個有兩個會去湖捧冠

走喇毒瘤

wb成就應該同ai 差不多

一世比人j熱血有球迷好波又盛，但以佢打法應該一世無ring喵~

利申： 賤種kd想走無問題，但去湧個下鳩屎喵~

Melo 一係option in
一係renew okc

證明教練唔識教 gm幾好都假
Off season唔洗出好多野就換到pg同肥仔真係痴線

如果連KD登登pg melo都夾唔掂
我諗基本上都無球星再想同wb一隊

Kd 登登點會夾唔掂
係解散左姐

完全唔覺得會有ai個成就
利申 殺龜

佢咁既打法打到咁多季已經好勁

嘩原來mitchell打到咁撚勁

ai有咩成就

MVP
贏到01湖一場

今次讚同你

黑人Fashion Icon
反觀

scoring leader x 4
MVP x 1

周琦當選NBA11月最佳中國球員

睇到笑撚左

中國強大了

笑左 無野好講要講fashion
ai 有乜成就咁巴閉

熱血掛

得一個

pp好似比人斬都無事

咁都有得吹奏lbj

Lillard

Young去湧其實係未做吉祥物

不如傾下young casspi邊個好用d

一定係young啦

摙甩真係好underrated

打得少過艾榮，但同艾榮同年
點解要係大四生

喺東岸一早入左as

上年有買到佢對鞋g持佢

原來大兩年

Btw佢話唔會組團幾欣賞佢
希望之後都唔會令大家失望

top10終於轉返條友，a a ron好撚正
之前果個俾鬼佬屌撚到開花

Lin傷左姐

美國佬來

最佳希臘球員

唔係話cj唔好，不過都要引援

cringementor?

cringmentator

佢講既唔組團應該淨係指唔會自己走去加入人地

睇下同邊個比啦 同隻龜比都比得起有餘既

🐢： MVP x 1 all star x 6 first team x2 scoring leader x 2 defensive player x 1

Ai： MVP x 2 all star x 11 first team x 3 scoring leader x 4

Skrt skrt俾人收左皮

Ai係街波風帶入nba既其中一個icon
Dress code
矮仔得分王
成就就冇乜
但地位好難追

街波=撚狗式單打

未係邊有得比

對於Leonard，Popovich顯然更加謹慎。他表示：「當他覺得自己可以復出了，他必須得說服我才能上場。因為我是非常保守的。再觀察觀察吧，他真的太珍貴了。」

今天對魔術的比賽，Curry曾在一次反擊中飛出去，手肘被撞出血來，他也下場接受止血處理。此外，比較明顯的是，他的左肩膀也被劃出一道。

而最近Curry也在社群網站上傳過他右肩膀的一個傷痕，可以看到，這個抓痕非常長，傷口也很深……

像這樣的抓痕其實平時在Curry身上並不少見，早在2015年，他的很多隊友就在採訪中向媒體吐槽Curry全身都是防守人的各種抓痕。但Curry一直在調整適應，尋求更好的進攻機會。或許對於他來說，這些早已經習慣。

圖片慎入

Lin係美國人

現役好似得佢咋嘛

當今防守最強既外線球員係咪kawhi喵~

真心想問占士係咪仲進步緊
防守hea左
但進攻好似大勝從前

你無睇到佢琴日打排球 ？

傳波好似仲毒過熱火時

佢仲可以跳到個頭平框先講啦
係我眼中佢只係靠上陣時間維持數據既柒碌

冇錯

真心覺得榮縮走+年齡會幫到吾皇mvp拉分

俾咗基石先啦

屌哂 占粉 三個都唔心足

大家都係占屎

俾基石啦

2016格扣唔到green開始已經唔鐘意佢

唔比哈登
Hupu又日日殺占架喇

最大機始終都係基石
不過講緊吾皇今年表現都叫有力競爭者姐

有邊年唔係，年年榜上有名

球商呢D 老左都唔會有影響
琴日佢賽後話自己可以記得所有人進攻優缺點
以為佢鳩UP
點知佢即刻講返兩個即場既play係點解要咁做

同埋佢已經無咁HEA 開始上力
本季前12場比賽，LeBron的個人防守效率值為115.2，騎士隊戰績是5勝7敗，而在騎士隊最近10連勝的比賽中，LeBron的防守效率值降低到了104.2。

講數字可能太模糊，找兩個球員來比較的話，這數字大概是Jimmy Butler（本季防守效率值103.9）和Elfrid Payton（本季防守效率值114.1）的差距。

上年冇今年咁勁

冇諗過cp3+harden雙控咁撚勁

你幾時改名做最後

榮叔出走反而係幫自己加分
假設it狗出返又打得叫ok 吾皇一定冇機會
而家最大機會係登登

g chi my kibg mvp

兩邊都加分
榮縮果邊證明自己冇左吾皇都掂
吾皇果邊就證明冇左一個好重要既得分手都掂
不過it狗出返我都覺得佢數據會差返
始終要放返球權比佢

波叔在場火箭攻守第一
連anderson主場都起機

黑氣石未發作姐

占士應該都唔care 自己有無mvp 拎
最緊要IT狗磨合到隊波
唔知騎士呢排無對強隊
Love 呢幾場都打得唔錯

OK啦多D時間抖下啦

留哂d黑氣係大飛了

TT要回來了

掛住屌女 唔練波

諗起到想笑，依家用笠用frye打c咪幾好，拉空位無敵

攻守都廢，真係無撚用

唔覺唔覺 你碌到上第二啦wo

大左肚都屌

大左肚都可以屌咖清

好快碌返落黎

聽日76又對塞 又一場大戰

幾個管理員(超級版主)起碼兩個占，鍾意就騎熱版主互調，空降弱智版主分化兩隊，球隊圍爐區提壞話就直BAN，火箭球星算係乜

有睇上年塞就知 it狗真係戰術幫咗佢好多 靠lue800真係唔知打唔打到上年8成

Bb出世會打你

聽日牙笨又要比人hack

捐左錢俾東華了

夫子 100

希望占士教練幫佢諗下戰術

佢打得返大腸果陣既表演其實已經唔差

on撚9

占教練只會叫佢射3分

有上年狀態6成都偷笑 場均16分而且關鍵時候有表現就收貨了

睇下點

話時話 依家老占係咁訓練自己去mark D勁控衛
等睇對塞軍

全力占守咖哩哥

聖誕節應該比勇大炒
成班老野

勁控衛啊，即係一係爆發型，一係撚狗型

block到個波落地反彈去自己隊友手到

為善最樂

垃圾ben都比佢撚到仆街

嘥....
...邊?

其實呢句有冇出處 想睇返?

想知如果唔睇波衫點分jae crowder taurean prince同deMarre carroll

原來可以加埋半廢人

同埋nene

過多幾年25仔愛回家 登登都翻Okc 再組3子唔知會點呢

登 wb pg
Kd curry k thom
邊隊勁d

嗰三個勁似

一野過左pg之後過唔到中鋒射中佢果個就係john wall

左cross右右cross左cross右cross左就係walker

Kd curry kt> harden+ pg> harden+ wb + pg

就咁curry+kd已經大過wb+pg啦

呢句係都等勇然返okc一場先講啦

curry+kd定基石+可愛

wall 靚仔好多wo

有無人有玩NBA live mobile

玩過 悶得濟del左

面對直衝籃板的威少Anthony毫不退讓，用一個標準的保護籃板動作把球抱在懷裡。

根據現場收音可以聽到，在搶籃板的同時，場上有人大吼了一聲「他媽的滾開！（get the fxxk out of here！）」幾乎可以確定就是甜瓜吼的。

[url]

今日仲要差一個板大三元

搭緊車得閒無聊咪玩下

真係得佢先夠殭
區區一個刷數據"mvp"
係Melo 面前算老幾

唔洗訓咩 凌晨先黎打波

BOOKER好似傷

有冇人睇緊塞同大腸

monroe好多小動作

Anthony call ball wb唔比佢
Anthony 搶鳩wb籃板 睇嚟好快內訌
Anthoy

唔好意思 wb歷史地位一定高過隻唔防守打iso陀衰瘤弱既撚樣喵~

夢露👍🏿

booker好fit

夢露做mud9

太陽後備倒水倒到

屌艇執柒咗佢算喇

成隊都係得booker一條友有啲睇頭

呢句係 Melo 搶籃板專用嘅「口頭禪」

Melo係一條撚樣

wb撚樣極都起碼有波衫掛，melo依條撚樣一世比foj騎住陀衰瘤弱兼死無葬身之地連波衫都無得掛

比佢入hof又如何，無ring又無波衫掛根本就係撚樣

dudley比人爆完全隊火曬

屌 大腸啲防守真係好勤力好抵讚

Nerlens Noel on his halftime trip to grab a hot dog from the media room: “I needed some energy for the second half.” he was the only Maverick with a DNP.

條友其實想點

wtf

金塊應該掛

雖然比較鍾意病閪 但不得不認76既波要有埋mb喺度先好睇

如果牙笨就射波就好睇 而家

drummond唔夠打又係拎mb d傷病史黎串77 同白邊條辣殺有咩分別

都話mb有捨我其誰嘅霸氣
一個人改變一個球隊嘅霸氣

Btw tp9正氣石黎
一出番mills啲手感好番

AI返黎睇波

mb串佢無守波 佢串番佢無得打back2back

星期日反而冇人睇波

鼓佬對Twitter王

Melo又做左d咩得罪各位大哥牙

咩防守

比塞屌打

covington b2b 3

吾皇

welcome back合約戰士

騎要輸了

靚仔上籃炒左

又話送野比佢

咁都唔入 送錢都唔識拎

鉔牙佬抵比人串無防守 a johnson咁柒都打得爆佢

Amir

新一代drawfoul王

30秒2foul

牙祖成日牛油手咁

送錢架原來

19.9 X7

都百四蚊

又罰球

正常，好難防佢真係

係咪想挑戰病閪既罰球數

jj如果跑動可以再快d就好 硬係成日覺得佢好慢

老啦大佬

費成條女比條仔感動到
嫁佢啦DANCER

病閪今日係咪唔諗住起手

紅撚係度鳩射

嘩屌鼓佬個罰波姿勢

燈

入就係好球

發覺呢度啲小朋友無湧呢啲垃圾球隊就唔會睇

騎後備又打爆對面正選
真毒瘤confirmed

潮多人睇d wor

呢到湧po

仲當打咩?

其實係灰熊開頭出盡力, 但騎士班友未上力啫

個個淨係識潮湧猗呢d垃圾

宇宙湧除左輸波，唔係都唔會睇佢地。
組到咁大團贏係正常

騎反CAP

睇返今季騎士

後偏, GREEN 唔錯, SF －Ｃ 位都守到

但ＯＳＭＡＮ白人唔掂，太生硬

Covington

Convington 起曬機

向聯盟第一PG Lonzo Ball學習緊。

似想刷夠助攻先入波 睇得出佢今場好想三雙

進攻意欲低到

緊係啦 助攻榜比聯盟第一pg lonzo ball過左

籃板型進攻組織者

一個半個數據有乜所謂 佢既真正對手係蜘蛛佬同tatum

ＪＡＭＥＳ真係好勁。抖完而家開無雙
二次快攻ＡＮＤONE

你講緊乜野？果啲係咩對手，Lonzo Ball先係最大競敵

活塞個高佬呢下靚撚到

牙祖回來了

吾皇強襲

lonzo夠kuzma打先再講

只可以講 功能性唔同

諗返起吾皇幾癡線
宇宙湧格林頂到中鋒
吾皇三分線推到佢入底線

tj真係幾靚仔

76真心多白人靚仔

咁又係 lonzo係籃板仔

mb都係

Kuzma 呢啲二打六 Ball哥一早打爆咗

Tj邊算呀

咁唔只打爆kuzma 仲打爆埋潮人戰績

Mb老母巧cute

Ching

唔好搞咁多野啦mb
好驚你傷

LBJ beat the buzzer

屌 今年吾皇啲投射

Embiid 今場係咁派膠

紅撚

坐場邊d觀眾 瘦弱少少比班球員咁撞埋黎 骨折都似

jr條食屎仔今日又幾醒神

俾沾屎撞一野會點

吾皇擠牙膏式表演，每年showoff 少少新改進

即刻入醫院

James 算唔算最全能球員

Iphone

No doubt

牙杜先係

公認架啦，唔係討論事項

莊神定大帝

成三十幾仲屌打緊，真係無解

隻衰狗under 推波仔

吾皇打咗半場一個籃板都無？

呀杜單打james 會比人撞死

iJames

垃圾病上半場得2分 下半場點跑數牙

東岸第一中風
邊個

其實隊正選要jr 黎做咩 要green 同wade 出去啦

根據《克里夫蘭老實人報》消息，Thomas接近復出，而當他歸來時，他將直接打先發，Dwyane Wade將擔任騎士的替補控衛角色。

依家就係要green wade帶住隊bench

目前哈登場均31.5分、9.5助攻的數據傲視全聯盟，但他仍舊被聯盟從周最佳中剔除，甚至有媒體稱哈登本賽季依舊難以拿到MVP，而在今天接受採訪時哈登直接表示：「自從我失去上賽季MVP後就再也沒有在意過這項榮譽，然後我看到了勇士球員打球的態度，我開始明白總冠軍才是真正的榮譽，我希望能夠追逐Kobe這樣偉大分位的歷史腳步，那才是我想要的，而不是把自己的目標侷限在例行賽的一些無謂數據和榮譽上，如果你佔用了大量球權拿到了漂亮數據卻無法帶領球隊贏球，這對於我來說是不可饒恕的。」

乜唔係比阿湯打第六人咩?

又殺

分開人地兩[url]公婆[/url]兄弟好唔啱喎

JAMES 拍WADE正呀喂

搵THOMAS LEADＢＥＮＣＨ咪掂佢咁獨食啱哂班懶鬼

被忽視既感覺

比你ＣＨＡＭＰ到都無用

無人會提起你

Jr shumpert tt
諗計送走呢三隻衰狗

Shumpert傷左trade唔到

點解國王個陣可以場場唔同

拎3個換一個返黎

it出去唔係比人完爆咩

其實都係老多2年

睇黎騎已經唔預rose會返黎

潛艇連小牛都輸
執柒咗佢算啦

退休啦

之前有個女既咪俾牙占撞一撞入院囉

Tt交換

來騎士啦

我地三換人

ＪＲ ＳＨＵＭＰ ＴＴ

有加成架嘛。拍左咁多年
ＩＴ話哂新來報到。要混熟下先

係咪送佢成世入場睇波？

定下個月夜晚陪吾皇一晚。

純食飯咋

咁ＪＯＲＤＯＮ今年完約

ＴＴ仲有約

反正你都重建啦，仲要求Ｄ咩

係咪潮文黎，肥登D9up咁正常既。

如果tt復出 騎士連敗就好笑
吾皇會點呢

76倒水了

76人個個都係度玩花式傳波

年輕人

笠豬

love

西書，牙波： 渣ga

騎個pg 好撚廢

紀錄男

鼓佬個樣其實好似弱智

垃圾76

1 like 1 pray

76

Ben

靚仔過AD

Love 係咪唔識alley 入樽 好撚廢

Wade心諗 畀著吾皇單手入埋樽

倒淨七分

Amir好撚勤力

covington

鬥to

2邊鬥to

sor 即刻又派返腸

3 again!

ＷＡＤＥ ＢＬＫ ＳＨＯＯＴ

一開猗場波黎睇就係block by wade

76輸硬

你今日係咪想拎career low

第三節靠convington 啲三分吊命

一冇左TH成個bench都唔掂

見到鼓佬d罰球入左好感動 真正苦練過唔似得果d年年用把口苦練罰球既撚樣

Wade 好好j

又玩爭登仔

乜水？邊隊

76第三節廢到

湖人

Tobias 勁到

見到鼓佬d汗係d so度滴落黎 冷震都打埋 唔知點解覺得好核突

Embiid ....

牙祖太想打爆鼓佬

準備畀鼓佬串返轉頭了

抵撚死

勁乎

鼓佬今場都唔好得幾多

恩比德佢本身後生咁多，。 拉出三分線過鳩佢啦

Embiid在接受採訪時首先挑起了戰火。他表示：「我對Drummond並沒有冒犯之意，但是他確實投籃不行。」

有意思的是，Drummond在聽到Embiid對自己的評論之後，也進行了更加犀利的回擊。Drummond表示：「對於一個連背靠背都打不了人，我簡直不想和他說話。我在這個聯盟打拚了六年，一共可能就缺席了4至5場比賽。所以，等到他能夠打滿一個賽季並且不需要輪休了的時候，他或許可以來找我談談。」

睇返原來鼓佬近四季出場數
81 82 81 81
真係幾耐操

mb...

打到horford咁都唔叫好?

猗

Ben....

今日牙波上身

76輸硬啦

咁一陣阿波三雙了

Lbj

勝攻進步好多

要不是紅撚和Covington

牙沾第四節使唔使咁撚癲呀

吾皇太強

助攻

真.第四節先生

全方位進化

一招帝皇強襲
End game

Ben食屎啦

牙占說好的第四節隱身呢

兩分Ben

病閪死都唔自己上

屎過牙波

罰球準左又可以係關鍵時間繼續出佢

真

ben已經比人睇穿晒

被cup了

仲要打9人

Ben發老脾了

幾年前仲係帝皇隱身
今季帝皇強襲

仆街了。 靠佢反ＣＡＰ唔掂

仲話ＪＡＭＥＳ接班人

Simmons呢下JM9

波第一節有5分了

佢無進攻

完全冇中距離射波

惡意犯規？

失控痴線佬

睇上年既佢
估唔到助攻可以上平均4個

睇得出佢夏天有下苦功

Tobias 都係

抵死啦

明顯啦一鳩bam 落人塊面

波東拉

rookie真係rookie

TE

T.Evans好勁

evans好勁

打緊乜9

哇垃圾騎比人追返

要不是covington

牙病依幾場都打得好柒
希望可以快d調整返

55熊

識波呀，佢先真巨頭

劇本，吾皇準備又絕殺

西門一個ＰＮＲ

比人過左就唔追放棄
呢點唔得

佢復活又係完全估唔到

希望佢健康 佢呢種打法岩呢個年代 一個1.98球員打PG

吾皇勁到

LBJ and 1

沾冇得守

lbj

牙沾and one

灰熊又熱血豬波了 今場兩個爆發都輸

唔好傷嘅話好好用
傳得剷得射得

其實係當初傾屎養得鳩

gasol好似無哂霸氣咁

ＪＡＭＥＳ又屈單打

ＡＮＤ１

罰球時，ＷＡＤＥ衝埋去做乜鳩

Touch down

成個第四節俾牙沾打囇

高ＰＧ

唔信任james 會入

搶板

唔信任老公

驚吾皇炒粉 補樽

紅撚咪傷牙

場場都係打佢

應該"銀"到野 應該無事既

lue:把球給占

一年打下pg
一年又打下sf
又轉下sg

好撚慘

成就不止如此

戰術：23

個時ＫＩＮＧＳ都無皇管既

紀律＝０

我皇

LBJ clutch 2

咁呢個係最好既

占士

又入

點玩

又step back

我去做教練都得 咁好做

又clutch

朕天下第一!!

仲有無人出黎反占

Foul out Drummond la

牙沾第四節15分過7成命中率

Covington真巨頭

其實牙占第三節好柒 不過第四節補數

牙沾有冇機會攞多次mvp

賽後擁抱真係好正 好想攬埋一份

foul乜春

仲夠clutch

今場如果贏到佢係MVP, 不過我轉台睇第一PG了

牙Ben今日好垃圾

=.=
屌你開口中

MB

笑撚死

傻閪ben

MB>鼓佬

任務完成

鼓佬個樣好無辜

牙祖全場任務就係為左最後foul out鼓佬

NBA為咗做皇可以去到幾盡

Saric

睇佢第幾節想發力je 。

原來dirk老今日三分5/5 24mins 16分

巨神兵冇左影好耐

今日mb負責搞鳩鼓佬 病閪負責打鳩人 其他人負責打波

錯有錯著

ＥＭＢＩＤ 仆街。救返波，傳傳下比沙域三分

hea防 to 鳩打 真係打得差

啱啱起身
今日吹奏左吾蝗未

沒有牙榮的唔知幾多天 陰

又hack 刷分了

又hack了

牙Ben要做弱點俾人Foul鳥

拎下尾彩

垃圾ben練ft啊 :(

牙ben牙波化

北京北角占屎9下9下已經11連勝。

好似湘北對陵南咁

魚住（鼓佬）唔係度，湘北為所慾為。

聽聞入唔到playoffs喎

76d女好正

收埋BEN 啦 派後備喂波比EMBIID單打

根本做比佢

等ＲＯＳＥ返來一家親

連新我皇都含埋 真不愧為天王之首

屌 EMBIID打入去啦 FADE咩AWAY呀

典做牙

soft

比個波病閪啦 幫佢刷番上10分都好

佢不嬲含新我皇

冇了

趁鼓佬走左仲唔打入去

=.=
rubbish

講起玫瑰...幾時返工牙？

我字又20+10打卡收工
訓醒又是一場勝利

魚住，你咁高大係要用個身撞入去

用你既身材呀

win硬

同AD Kawhi個啲一齊呃飯食

本來可以然得好輕鬆

六秒八分，無了。

鼓佬返去實比人串

路斯係比傷患影響情緒。

仲有佢份底薪。

想簽大約，換波鞋架大佬

咪係 人地矮過你 仲唔硬爆

屌你占士又刷第四節得分

=.=
5秒

湖人個kuzuma近兩場靜左咁多既？
自從出左單新聞話佢唔知幾多場20+之後就靜左

冇出

Ching 語癌都幾嚴重

ON9 學人DUMP落人JJ咪得囉

有出喎今場

１怕傷
２君子之爭唔攻人弱點
３淆底

MB同個個都咁玩得又咁傾得

i mean g 前

占士想刷mvp

著左隱形斗縫

結果送埋場波比人

算啦豬波咪豬波。唔好咁無品

攪到人絶子絶孫

據媒體Fear The Sword記者Mike Zavagno統計，LBJ包攬了騎士最後的13分，本賽季個人第四節的場均得分提升至了9.6分，繼續排在全聯盟的首位。

“我只是感覺我還沒有完全兌現自己的潛力。在我的職業籃球生涯中，我只是感覺自己總 有很大提升的空間。這（命中率新高）只是又向那個方向邁進了一步而已。”James說道 。

末期了，放射治療都無用

刷三雙都唔夠， 而家玩第四節數分

第時玩埋大四喜？

係醫院撞唔撞到中二病ching

唔好老得唔得，史上最強籃球員

又刷命中

33歲仲提升
你大鳩我呀

其實真

後生跟著d on9教練

James 戰術修養其實咁佢潛力入面兌現咁出

rubbish 占
10分都冇

掉人地個肚

問過我杜未

我睇唔明你講乜ching

嗱，命中率有得刷既咩？

係度我哩 勁過MJ（已證實）

James 而家組織個邊都係用佢身體能力吸人埋黎幫隊友拉空

唔知點講，我覺得佢後生跟到好教練佢會更強

有 唔係WIDEOPEN都唔射

唔知點講

總之James 組織力同佢本身球場視野唔成正比

嘥....
....邊?

邊度見到唔係wide-open都唔射
cap黎看看

第二十屆占迷扯貓尾大賽正式開始

又引戰

表弟打唔入Nurkic

呢個時候應該要有人出黎講
問過KOBE未

咖哩先係歷史最強

係年睇燒鵝

詹屎其實真係好癲 年年都有人話佢會退化 點知年年都進化

後手個方面

u占狗

我唔解釋啦
U日日吹奏我皇

慣
反正依個po讚下吾皇就=占狗

CAP咩親 射少D TOUGH SHOT命中率就升架啦

我大學畢業了

雲根迪心諗
屌你老母當年帶魔術打騎士已經成撚日比人黑哨
依加打新我皇又比人壓主場雞

其實係話早幾年前，好多人一致認同話占屎呢D靠身體打波，乜乜乜，老左直接回塘（類似咁講

Haters gonna hate.

講真呢隻遠古神獸都已經去到尾聲
要屌既都屌左十幾年
不如好好睇埋佢最後一條直路

好似kobe咁曼巴精神
狂射

跟ＪＡＣＫＳＯＮ教練學三角？

Not 引戰囉。
真心覺得佢係

平時都有抽水/屌我皇=扮下中立
一讚=占狗

我唔解釋

請珍惜我皇

咁你又話wide-open先射

Asik上場

我反25 但承認佢好撚勁
咁仲係咪杜狗

即係老老豆豆
呢D歷史級數既神獸真係唔知幾耐先有一隻
就好似kobe咁 以前細個幾憎佢都好
見到佢最後個年真係只有respect, 尤其最後一場

係杜老母隻狗

25咁廢都吹奏

襯依個機會澄清下
我都係因為咁先買左高比波衫，及後後悔不已

收皮啦柒頭

咁你唔係覺得WIDEOPEN先射命中率唔會射呀?

真係咩

根據某人理論
係

1999
咁真係唔係wide-open先射呀嘛

所以就唔係助攻？
成日睇到呢啲理由都笑出來，一個運動員點會唔利用自己優勢去幫球隊贏波

占狗扮杜狗扯貓尾

WIDEOPEN先得命中率一定升

佢意思係lbj能力上係所以打得再聰明d
減少失誤

你後悔貼圖實名認證姐

潛水SIN
費事又比人開名屌

拿，佢地吹奏咋
唔好拉埋我落手THX

嗯嗯

兩個笑住攪

佢邊有話唔係助攻 佢意思係覺得禾占本身可以唔洗常用身體能力都做到更強既打法

咁都要屌

討論返我蛹好嗎

harris呢下

好鐘意gary harris

３６０上籃

友誼第一
比賽第二

反正都簽左大約

鍚身Ｄ打三節咪算

AD行路要用拐杖 睇黎應該要抖返幾個月

PLAYOFF又凍過水
=.=

40秒輸八分沖入籃底上籃2分
final quick foul，送2分換2分
8秒輸4分，磨到2秒先lay up

輸波就累積數據，一起風就吹得歷史第一

毫無疑問，Duncan是NBA歷史級別的內線，在NBA統治攻防的能力有目共睹，但在國際賽場上，Duncan幾乎淪為搶籃板的機器，04年的雅典奧運，正值巔峰的Duncan率領夢幻六隊出征奧運，在AI和Marbury主攻下，Duncan徹底淪為搶籃板的藍領，而單打時面對國際賽場的區域聯防，Duncan也是沒啥辦法，最後夢幻隊慘敗而歸，Duncan深受打擊，此後再也沒有去過國際賽場了。

係咪作者FF黎
Duncan深受打擊，此後再也沒有去過國際賽場了

佢又傷乜

早幾日傷我以為又睇左OLD NEWS
因為印象近3場有2場要傷出要離場
傷得太密,密到成日以為睇左OLD NEWS

bbiq一流 唔會亂嚟 啲offball movement又掂
作為一個guard上年fg%多過50%
矮仔嚟講防守都算合格有突

玻璃人 表弟點算好

來潮

湖呢段比人姦左幾多球板

睇波睇成場

架仔癲峰已過

牙fred 成日搶到off reb

所以咪打左呢段
3節中後段開始有兩三下比人狂TIP TIP到入

呢Ｄ咪有ＨＥＡＲＴＨ打波

邊似阿ＢＡＬＬ咁懶懶閒

佢可以開發做有三分既控球前鋒

Ball 今日都4個off reb

咁又吹大左 做到rudy gay 已經好好

今日無人睇波？

定我湖對金塊唔吸引？

比埋ＬＩＮＫ你地

吊頸都要抖下條氣

ＢＲＥＷＥＲ幾有心. 飛身去
JUMP波, YEAH

神鋒brewer又見功

架仔似足25 點都拉到番去5成命中左右

日本仔走步

行多左
但一舨唔會吹

阿牛幾攻佢OFF FOL

我湖又倒水

唉, 無眼睇

無ad鵝廢d定前年傾屎廢d？

牙ball

勇呀救波再斗

潮人熱血豬波

而家既燒鵝同15-16既傾屎有咩分別

啲雞又逼害我潮

跑到數

前掛我講潮人至少十連敗應該會中了

Sales依排巧勁

牙波攻防黑洞

The Blue Arrow

哇燒鵝

成場波佢有咩時間唔係鬧球証?

有無人幫我莫莉改返個中文外號

仲要食埋T

lead住大半場 最後幾分就俾人反柯 場場都係咁

根本就係

一來一回八分啦

成隊進攻都係rondo串聯

熱血豬波禾湖傳統黎

佩服
Luke timeout play 放 Lonzo Ingram 企 corner 無份 run play
然後到 Lonzo 有得拎波就無人企 corner 拉開 spacing

穩定D先J

功架十足

有無人見到牙波個樣就想質佢食屎？

過兩年就變咖哩

新KD點搞牙

2打1都傳到咁

湖人全部進攻都係TO收場

讓三個正選都贏你

ashit

asg肯加番中鋒位未

呢2球剷籃完全一步就過晒

我潮又輸一場

Sales仔發老脾

Randle不如去打nfl啦

莫莉掉轉係尼莫
就叫小丑魚啦

Napier rapper cj三個一齊上

佢個身型真係好肉酸 成支竹咁

睇下牙fred幾時會走

佢先係真巨

CLARKSON?

佢做第六人數分幾好架喎

BALL?

定INGRAM?

murray 撩先嫁，比我都打鳩佢

佢有心打好場波架

豬波雖然都關佢事

球二打人唔應該傳.,

自己上啦屌

但要佢打替補中鋒真係浪費左佢

又要佢係三分線外遊走...............

Sale屎都吾sick 好打極有限

佢地應該仲未打得成一條FORM

始終後生仔打半場陣地戰係差D

除左PICK AND ROLL

有時玩下GIVE AND GO或低位INSIDE OUT都得架

唔洗成日玩走位兜圈整暈自已.

有時都唔知佢地打D乜?

成日阿波過左半場就交個波比人

跟住去零分位等波定睇波. 都唔知點用佢既

BALL?

D ROSE?係鞋王

今朝早餐食咩

關老二又黎

呢 d 野教練做嫁啵 問下Walton 做乜場場第四節都set到熱血輸波

Randle 果下算好比面啦
Luke 同 Ingram d crunch time 表現就真係唔抵幫啦

我淨係睇樂視

crunch time 見到 Ingram 打 high P&R，50% 炒，30% TO

仲有20巴仙呢？

仲有轉身比人steal TO 每場第四節都一定有一兩球

話說Twitter po相今次tag個location係2nd December Cafeteria 好撚過癮

Ingram -22

Leonard

唉豬今日跑夠數架

會然好似冇乜進步

真心唔明點解今場唔出 BroLo
到底係 Luke 覺得 Plumlee 速度太快定得分能力太強？

鵝又輕鬆贏一場

拓柒會反屌

ad傷左都仲要燈

玫瑰幾時返黎同lue 跪低認錯牙

精遲係咪on9 倒水倒到咁仲唔上rondo

沒人睇鵝

rr9好似一直比教練限制出場時間

佢自己咪教練

無論lead定落後都係咁樣出人 唔識變

次次rondo都會喺籃板個位出現

不得不承認占士就係呢個世代嘅mj

Ching 係咪想講lbj = mj

河神

真正嘅本世代MJ

廢

上世代嘅MJ

另一個畢掃?

佢個價都幾難trade

mj俾你地吹到一文不值 唔係佢你地西有nba睇咩

利申：覺得lbj>mj

暑假當時又話平既

賽後，Embiid接受了媒體採訪。在被問及誰是當今最優秀的大個子球員時，Embiid再次展現了自己的幽默：「那個人就在你眼前。我在攻防兩端都做得很棒。有些人可能對我還有意見，但我覺得自己已經是最好的內線了。而且，我還在繼續進步，還有很多東西要學習，還有很長的路要走。我會繼續加強學習，然後變得更強的。」

Embiid喜歡在社交媒體上對對手噴垃圾話。這一次，Embiid非常得意地透露自己內心的小九九：「我可以跟你們透露我的秘密。當我在社交媒體上這樣噴他們時，他們就會生氣，下一次對陣我的時候他們就會顯得過度興奮。然後我就會利用這一點來製造犯規。所以，你們其實可以叫我加大號的詹Harden，我確實是非常懂得製造對方犯規的。」

佢份約2000+1900+1800都有人話平

巴打識貨

講真 留返喺Jazz一定唔會打到咁
Btw一直以為佢同kings簽既係一年約

咩事

講真
G.hill真心on9
當初嫌Jazz個陣容冇左隊長唔掂唔留隊
去kings又好得幾多

其實kings 陣容都J 得下
不過黑熊VC 退休mode
球隊今年目標抽波都無計

佢想call 30m先走，最後無市先焗簽帝王
一早肯收呢個價波波實接佢啦

雀士上季中出價3年總價值8800萬佢唔要

好似係知G.hill唔肯留,隊長先想走

唔算貴啦
依家連noel級數都reject 72m/4yr

結果咪自己捉蟲

72m 4年都嫌少

冇睇湖 牙波竟然食T

又想然波又想簽大約 當自己係球星？

冇記錯noel同Ghill今年暑假都炒左自己個經理人

食得屎 下年一係賤價續mavs
一係底薪

仲要唔努力練波

有錢先可以食女

牛仔唔會續佢喇,要C draft ayton,bamba仲好

今年應該連72m/4yr都冇

仲續mavs

牛仔keep住唔點比時間佢出 冇得表現自己 都好難有市

冇價冇市
等睇老底

搞到咁咬老底都唔會留牛仔啦

湖人今日以100-115不敵掘金，湖人的朗佐-鮑爾賽后接受了媒體的採訪。

在今日的比賽里，鮑爾領到了自己職業生涯的首個技術犯規，賽后他談到此事時說：“我認為我不該因此領到一個技術犯規。”

鮑爾透露，當時他在對湖人主帥盧克-沃頓稱那個犯規吹罰是胡扯，然後裁判聽到了，因此給了他一個技術犯規。

賽后鮑爾在更衣室裡走路有些一瘸一拐的，湖人賽前稱鮑爾左小腿有些不適，鮑爾稱他右小腿在比賽里也有些不適，不過他稱他應該可以打明日的比賽。

在今日的比賽里，鮑爾打了33分鐘，10投4中，拿到了9分9籃板5助攻2搶斷。

逼害牙波

noels同ok4 76人連續pick jor兩件扭計仔

交惡到呢個地步，
Mavs根本唔係選擇

Btw, noel同ok4一樣都好慘

所以話 心態真係好緊要
理得你幾有潛力

76人時noel起碼唔會搞lee搞路

挑釁牙波

76人抽咁多次
啲貨又自己玩爛

唔係話想做內線核心咩